賤賣電木結他

買左幾年放喺到無用
有無想要既巴絲收留佢
個tuner+pickup仲用到

400同你收咗佢

如果無人岀得高過你 我又真係無所謂

我講下咋
你部野都仲新淨唔好賤賣啦

岀黎做野無時間玩喇
揾個真心有用既主人啦

買嚟當柴燒先 我岀500

600

我買嗰陣好似二千頭

有興趣 有咩跟 平平地玩下我真係ok

有興趣

有個雞袋同條jack線
pick唔見晒

隻色好gay

你又知我唔係

幫你推下

聽朝起身邊個最高就邊個

800

樓主放咗未？